[突發] 天后站往炮台山地鐵全落客

如題

Push

運狗用

下班又正常上返客

不停炮台山站

清客去炮台山接人走，新城市一戰龜鐵比人屌到仆街後就咁做

721起訴咗未

巴打留個tg吹水？